哥哥一個都屌打成班全民造星

有氣質到

所以佢咪做左星

小心俾肥絲條傻鳩捉你

好想瘋狂比佢捉

當你見到天上星星可有想起我
有呀哥哥

召喚肥絲大隻

仲有一個月左右佢就生日

哥哥其實亞洲人黎講真係好靚仔

邊有得比

搵pat屎同天上嘅星星比
唔係唔得
起碼舊屎要識飛先囉

無faces

好想含爆佢再屌爆佢